## The Matrix App
> php artisan migrate
(untuk membuat table)

> php artisan db:seed
(untuk menambah data default admin)

- Setelah Login harap mencatat username Anda
```
- Login Customer : localhost:8080/login
- Register Customer : localhost:8080/register

- Login Admin : localhost:8080/admin
- Username Default : andy@admin.com
- Password : 123456

- Login Supplier : localhost:8080/supplier
- Register Supplier : localhost:8080/supplier/register
```
```
Thank You,
Regards, Andy Natalino Lihan.
SMK Negeri 10 Jakarta
```

